兩年二手車係咪通常少盤？

想搵 Audi 2017 A5 Sportback，上28car 睇好似無乜盤。反而 A3 多啲。
如果返去 Audi 認可二手車到買，各位巴打覺得抵唔抵？係咪有故障的機會細啲？

好少人兩年就賣車...

供唔起，架車有問題

跌完就益你，有無咁大隻鴿拿呀

A5 sport back本身街都唔多啦

咁可以發咗達再換車 ge ，見到A3 就多好多。

又可能覺得A3得個樣，揸落無料到
代理又閪，所以即刻放盤上岸

多二手A3 有兩個原因
一係家庭原因要換大車
二係見到a250 型好撚多所以換

A3其實係corolla咁嘅嘢黎
你鍾意嘅A5本身就少啲人買
喺各方面其實差唔多嘅0情況下，我諗大部份人都會揀A4多過A5

計樣，柒過A250
計性能計實用，得Golf水平

A4 咪普通 Sedan 樣，好老土咁。又同 A5 差唔多價錢。

香港 A Class 有 Sedan 款未？

冇
焗人買CLA